點解Mr.會死得咁快？

睇完先知Mr.已經出左道十年
真心岩岩出道個時啲歌真係唔差
但自從發明左時光機之後
好似就無再紅返過
都好似無咩人再會聽佢地啲歌
除左食m記個陣

又好似真係
痴埋去都無好野

抄歌囉

5月17 紅館 780已買
沒改變,光陰倒轉,若你看穿

都無抄，點認啫

昨天隻碟,良知門,同上年完約張碟都好多正歌
還原成長,從前說
重燃起當天煙火,熱熾的心窩

其實又真係衰係譚詠麟手
比人話抄得最勁首歌
都係同譚詠麟合唱

名字作証死忠都笑撚死

跟我還原成長再遇見

昨天同尋找一千遍真係細個唱k必點
還原成長就算係新開始中最正既歌

作為死忠之一我會選擇賴落校長到

主音上左岸啦喎

仲玩Band仔?

畀c all star 冒起打殘

啲歌無太大突破

個主音發左達

零時起哄

It's my life

其實當時環球都好大責任
當時既環境，樂隊組合真係得Mr.多人聽
但紅左之後比啲主流曲風玩死左自己

以前真係好鐘意聽mr
想太多個前奏
連抄嗰首都覺得抄得好聽

頭兩三隻專輯我都幾中意嘅，但係之後好似無晒個性咁
band仔最忌無個性嘛，所以之後都無聽了

主音嫁左住好人家

其實我都係因為聽完佢抄個首
聽返原唱覺得原唱好聽

mister,
工作不會跟時令,到處看星
都市中角色能力,由名聲彌定

btw mr. 主音 alan好人嚟

年幾一中月人年前， 有位連登巴打患左罕有癌症， 好努力去生存

佢話自己好鍾意 mr. 主音
alan仲拍片 同去醫院探佢
仲送左個彈結他既pick畀佢鼓勵佢

最終連登巴打走左， alan都有出post悼念佢。 alan好人嚟既

source?

咁Alan又幾好，但我好似無留意到，有無link

想當年好迷佢哋啲歌，但當佢哋開始去台灣、大陸發展就冇再聽 可能因為唔鍾意聽普通話歌

好想快少少5月睇紅館

記得當年抄歌+去政府搞嘅維穩表演

我諗內哄係主因
佢幾個面和心不和

呢家係番埋一齊

好正。。。小傳奇 等不了 感動 假使
If i am正到

為何想作決定 故事便完了

星會感到痛楚 每天去想 月亮喜歡我！！！

其實命運就像大廈 如都市幻化

內哄完咁快又可以上紅館

算啦 都唔會係兄弟啦
mj同tom仲要似係最近先不和

夾band呢家嘢嘈都成日有架啦
beyond都係咁
oasis 個啲都係邊嘈邊唱

去個維穩表演真係好扣分
Band仔撐建制

其實我覺得唔續約環球
不和都係最大原因

月經post

樓主唔提真係唔記得呢隊野
但一記起呢隊野就即刻醒起佢地抄歌

小弟唔明咩時光機…

話佢地無抄歌，係其他人搭時光機抄佢地

正係識森林

28:15開始聽 主音連比賽都要抄鳩muse首歌 所以死係正常

我細個就聽Bon jovi 嘅
佢老味首歌抄到一模一樣，連tempo都無照抄咁滯
仲話自己冇抄
咁一定係Bon jovi坐時光機去未來抄鳩番佢轉頭啦

明白哂 😂

780已買 每日都想快啲5月

咁撚唔要面既BAND梗係收皮啦

演唱會氣氛一流

講真alan算好好人喎咁樣
好有心

成隊band最撚乞人憎就係個主音
屌你老母 面皮十呎厚
依家連登仲要吹奏佢? on99
無點認啫 你叫我點認啫

上次同觸執毛一齊搞個show已經好正 有冇去？

依隊垃圾都有比人吹奏嘅一日

啱啱先知原來真係有, 已即買
傳送門

小傳奇

因為陳奕信不過是得一個

九剪

得一粒

時光機

抄歌

Mr.正宗垃圾樂隊 玩得band邊有可能未聽過bon jovi
淨係個mv都7億個views 隻歌出嗰陣 連youtube都未有
嗰陣已經出名到喊 直頭係bon jovi 玩pop rock既代表作

抄你都無撚咁離譜全首抄啦撚樣
仲要企上台大大聲話自己無抄點認
一隊咁無賴既band 作歌幾撚好聽都無用啦
抵你地沉到呢個地步啦 仲要玩成員不和
依家又扮reu 上黎cap水
仲有班on9死忠跟住柒

曲線自爆00後

抄歌, 環球唔撐佢地, 內哄, 同期仲有RUBBER BAND 同C ALL STAR

唔好推返佢地出嚟, 難得今年樂壇百花齊放
NOWHERE BOYS!!! DUSTY BOTTLE!!! 正!

關咩事 佢都有讚陳奕迅

雖然佢地抄歌
但我真係好鍾意佢地首森林

New beginning 之後嗰堆歌垃圾到

主音長期鼻塞

當年首Mr. Tam

正到

噹！噹！it’s my life ~~

以前聽開mr.
但自從發明時光機厚面皮 非常失望

Btw...咁快諗住洗底？

新四大陳奕迅冇份
結果u87橫掃

我覺得個intro有啲似 no surprises

香港樂壇風光不再 該走的都走了 餘下的大多是老弱殘兵 睇見都可憐

主音都冇鳩埋 點唔死

聽下NOWHERE BOYS同DUSTY BOTTLE先再講

死得快其實係佢地不如，香港人咁撚善忘，抄歌好快唔理

打冷潮文

打冷潮 潮中有潮

有去呀 但第二日kolor佢地仲正
痴撚線les hunter 手結他睇live超正

求婚嘅趁依家啦

但alan把聲真係無以前咁好聽 每次高音假音都緊一緊張 以前佢輕鬆轉

咪撚搞笑啦輕鬆轉.

而家先買啲位會唔會好閪?

唔好諗住洗底啦屌話撚知你其它歌作到曉飛 誠信已經破產

好閪
好爆, 似係 580 最尾果幾行, 但 300 蚊尾又賣哂

抄歌狗都有人撐
唔怪得班00後咁鐘意睇支那野啦

買咗5月17號飛
依家日日聽返everyone concert 1/2 懷念當初嘅Mr. 同在場嘅自己

其實鐘意就鐘意 都唔會理太多抄唔抄歌 死唔死得快

黑左咁多 本身想買780 但買到既780後到咁

啲日成日用時光機抄歌
搞到Mr. 個名臭晒

Btw 主音嫁左俾有錢女 已經不愁衣食
仲同你班傻鳩band仔搏？
難為班兄弟仲要住公屋 執紙皮#hehe

好似自從抄歌個單野就 直接收左皮

其實隊野唔係抄個d反而仲好聽

條鼓佬自己咪又係食女朋友個fd
最後搞大佢個fd個肚就唔要原本條囡

係真 中學聽到依家 每次唱k都仲唱緊

係其他歌手坐時光機到現代抄Mr.，再返到過去發佈先架！搞清楚時間順序

最後買左星期五晚 $580
星期六晚 $580 成43 行
星期五晚就 23 行

把聲太似陳奕迅

可惜成日坐時光機

我結婚一定播MR 小傳奇

一秒 closer ~ closer~

Don’t don’t let her go~~

抄mr首歌已經無恥 仲屈返mr轉頭

主音嫁入豪門

佢有讚過GEM添 仲同GEM同台合唱過

冇點認姐

都無抄 點認je

四季

陳奕迅運勢勁，但樂壇比利的確燈咗好多人
佢其實喺年輕一代心目中形象差、old school，所以被佢祝福嘅都冇好結果

隻if I am以前幾鍾意聽
Pop rock黎講好過而家垃圾dear jane多多聲

因為發明左時光機啲歌比人抄晒

個譚伯係咪專吸佢讚過人嘅運呀

去咗幫陳蕾了
Tom and MJ

被人坐時光機黎抄歌，搞到被抺黑

抄歌真係抄得好明顯 仲要唔止一首 個朵臭曬

好明顯呢個post好多打手
或者根本係同一個人
出post宣傳就嚟有演唱會
連link都有埋

呢間打手公司做得太明顯
好低手

雖然Mr.係唔錯
但係抄歌單嘢太深入民心

利申死忠自己起我底

求生醉夢死 來釋放自己
新歌d base都正

然後就會有記者引用哩個post

李克勤話哂攞咗三年男歌手
唔算燈掛

到point
影衰rock界

連登高登太多呢啲post

不過兒登咁多小學生應該好易呃

上面嗰啲乜嘢等唔切呀想嗰日快啲嚟呀
做得好撚低手

因為時光機

紅歌唔紅人既表表者

因為抄歌比人發現

有startup玩，屋企又有錢

我心諗做乜撚野事
當年高登踩到仆街
宜家又想捧返上黎
唔講真係完全唔知呢隊垃圾有演唱會

抄歌+維穩show永不翻身啦

之前有日係荔枝角見到佢
有隊crew跟住佢拍野
望咗幾次先認得

冇咗TVB，唔入屋，人氣消耗快，有hit歌都過眼雲煙，零時起哄事件後以為昨天炒返起，結果下一首都係即刻收皮，仲要之後用一年出一隻低水準國語歌，到再返TVB已經係雙面人同邊城，嗰陣已經過咗全盛水準

昨天都好多人聽

台灣個隻碟麻撚麻

咪撚吹奏d抄歌仔囉
抄完仲要唔認

之後承接唔到，不過可以講係What r we fighting for趕客

cls
呢個post mr打手多到

If I am 入面除咗mr tam 陳奕迅 其他都好聽

「Mr.的真正意思是指平凡人。他們五人都是由基層出身，從平凡的五個人到置身音樂圈成為樂隊。」 from wiki

比環球睇中個陣都無咁離地 但到中後期唔知啲人氣係咪煲得太勁 無晒自己風格咁出歌 所有野變得太商業化

連登係垃圾廣告平台
基本上見到突然開post講某人
你就知佢一定就快復出/開show/出新歌

抄得咁撚明顯

食屎啦

因為陳奕迅就算我的世界未日，愛是懷疑(副歌)等一堆抄歌，出席維穩show都可以感染世人，Mr.唔得

所以佢地之前都有講，前公司的確幫佢地好多。
但最後都要逼佢地做d 唔想做嘅歌出黎 交貨

咁多首最中意就係 就這樣忘掉你

以快個黎講 都冇幾隊band去到 如果我是陳奕迅 黑色狂迷 嘅高度

有嘅會諗到 fellow fever 費城實驗

其實mr編曲 同錄音 都好detail

抄嗰啲除左零時起鬨 其他都唔好聽

冇撚有錯

其實想賺錢就想賺錢 都唔會理係咪偷呃拐騙 有冇害死人

印象中係自從抄歌事件，佢地就dup得好快，呢個污點邊可能洗到底，仲撐佢地既人，都唔方係會尊重音樂既小朋友

雖然某d 歌係抄,但 昨天 呢首歌真係正

又一 經典連燈按例

紅-> 反 ， 垃圾 ， 無taste
沉-> 吹奏 , 識聽其實好有品味 ，懷念

純粹我嘅聽歌嘅個人喜好姐
比喻到咁

it's my life~笑喊憤怒像無形~I ain't gonna live forever ~他正是這mr.tam~It's my life ~腦裡盛載著閒情~Like Frankie said I did it my way ~哪會怕累等你來~it~my~life~!

宇宙巨bam紅館首次crossover Bon Jovi

柒頭先會聽 有抄歌又擦鞋 未撚見過一隊咁柒既band

Yes.聽開。讀書聽到出黎做野

不嬲主流都反緊喎 係得啲盲粉撐

其實呢首幾正

又抄歌又去維穩show

最記得係炒歌 令到好多人出聲反

樂壇比利你估浪得虛名?

淨係一首如果我是陳奕迅...就知隊野ON9到咩程度
樂隊吸引既地方係佢對理念嘅表達成式...同人講我既理念係好撚似陳奕迅

是但啦
無咁多人聽我買飛仲舒服

到底你邊忽聽到佢地既理念好撚似？歌詞好似只係話把聲似 唔想做佢影子喎

its my life

自問極不願當複製人 但事實聲調難以變更
踏入巨星命途難道靠神 或是再需要集訓

邊度講理念似陳奕迅
明明係想人唔好再搵Eason同佢地比

就因為呢幾句，覺得佢地好厚面皮
就無再聽佢地任何一首歌

維穩show係公司安排 咁都有得入？

係大陸好紅

垃圾都聽真係好難為巴打你擔心

做維穩show

係囉抄歌都係公司安排, 咁都有得入?

真係擺明打手
分分鐘就係本人

睇黎你都係手足喎
幫手推post宣傳

真死忠見到咁多人推POST

啲仆街鬼佬真係好撚陰濕，搭時光機抄鳩人

屌咩 必點k歌點都係如果我是 同埋森林啦

想太多 無謂再假

Kolor 黎緊都會開show

痴線 Alan真人串撚過閪 唔識講野份人又自大 Mr.差啲散都係佢啲臭脾氣性格累死
細心啲留意下就會發覺Mr.其餘4個私底下都friend底會約 係Alan自己一個獨家村

冷靜啲 有啲野可以一單還一單既

抄得咁明顯都話冇
人無恥便無敵

佢探病係好人好事 冇否認
但講翻係Mr.入面佢真係毒瘤嚟...

唔抄歌就唔會依家咁垃圾啦 玩Band玩到咁縮骨

有邊隊band會真係friend過打band

笑喊憤怒像無形

所以mr. 咪散散地囉
有因必有果既

mr.其實係廢，又要厚面皮。

抄歌同作歌分別係抄得多定少，
音樂同語言一樣，聽完、消化完學造句作文。

人地作一首歌抄十首歌，
叫集各家大成，
有一種新既感覺出現。

你作一首歌抄一兩首，
咁咪仆街lor，
點會周你唔到

抄咗咁多你講邊首

近年類既 band top 2 一定係 supper moment同 rubberband

第三有啲難揀 , kolor又唔太爭氣

tfvsjs

雖然佢地抄歌
但我真係好鍾意佢地首小傳奇

無謂再假啦
說話沒半句 安靜像廢墟
對望著兩眼 心中牽掛又是誰

呢隊野都仲有fans

neway冇晒Mr. 嘅歌

娶咗有米老婆, 話之你囉

宇宙巨band點會死

方向感，一首情歌

Eason都冇啦屌
環球d歌冇撚晒
執柒左佢啦

成頁都MR

方向感真係好正

抄還抄, 抄d咁出名既歌, 擺明就係it's my life

坐時光機返去收返埋隻歌可能有得救

唔抄歌 香港第一左啦

唔抄歌 Sm,dear jane都彈唔起啦

抄歌呢壇嘢真係千年道行一朝喪
就算出返幾多好歌都撐唔落
個腦硬係形住又抄咗邊首歌呢
其實都真係好可惜

抄歌都算，曾經同佢地合作過一兩次
成隊band 啲態度都好臭串 不可一世咁
我唔否認佢地係編曲上真係有啲創意
但人品就真係不予置評

以前都好多外國歌轉中文唱之後好聽
點解Mr.唔好到到搵人地傾改中文
又要抄仲要唔認
如果啲歌係擺正牌有版權改編中文結果會幾唔同

死係疑似抄加公關災難
不過關於抄歌呢一Part可能有另一種解讀
就係寫歌既人可以樂理唔叻，啲歌都係靈感到哼哼下哼出黎，於是好多旋律就以為係自己寫既
如果唔係我真係諗唔到點解會有人可以咁厚顏無恥理直氣壯

抄歌係佢地衰，但係唔抄佢地啲好歌都數唔哂。
dear jane，supper moment，tonick，rubber band，kolor都真係冇一隊到同佢嘅境界。

嘩用境界呢兩個字形容會唔會太抬舉
明明RubberBand 啲歌層次豐富咁多

應該係點解香港樂壇死得咁快

聽緊森林

時空管理局近年嚴查作曲代理人

無呀

最好笑佢plug緊抄It’s My Life嗰首嘅時候
電台同時有出Bon Jovi嘅廣告又係用It’s My Life
係人都聽得出係抄

坐得時光機多分子分解咗

you gonna live forever

等不了

係囉 譚詠麟當年好似絕大部份都係翻唱日文英文 紅到癲

好多
尤其日本係曲重於詞, 香港係詞重於曲
改編出黎多數都正